# Uebung_5

## Warum ich mich in Oekonometrie 1 eingeschrieben habe.

Mit Daten zu arbeiten macht mir _leider_ Spaß.

### Was ich mir vom Kurs erhoffe ist...  

* Spaß
* Etwas neues ausprobieren und lernen

